覺唔覺支那既存在係嘲笑緊歐洲幾百年外交戰略/政治手腕？

係佢面前，咩手腕咩手段咩大戰略，全部變笑話

弱國無外交，
強囯無需外交